又到疤狗迷一年一度潛水時間

以前就四月左右出局潛
今年8月先潛咪好囉

屌奶星

疤狗又要縮哂入老母閪度了

唔使比人反杯

季季季初都牙斬斬
美欺入幾球就球王又剩上晒水
到四月出局就深潛
今年8月叫做有賺

踢到球王美斯有心理陰影，隨時考慮退休，你地開心咩 ?

C朗頭鎚都carry唔到

仆街 益左佢地

佢地啲老母都幾忙
年年都要比班on9塞返入去

咁快又一年喇

年幾啦 今次咪耐左

佢哋真係輸得好撚柒

之前都話撚左佢地
係要同我嘈

出年又可以重用

點解要潛 一早預左七喜 不過而加係八事咁解

點解要潛 我地一早就已經預左輸七球 何況尋日表現已經雖敗猶榮 特別係美斯交出球王級表現 forca Barca!